
При створенні проєкту використано мову Java версії 11,
Для збірки проєкту використано Maven


**Для роботи вам потрібно**

В якості середовища розробки може бути використано - Eclipse,  IntelliJ IDEA
Для тестування: Postman


**Запуск проекта:**

Для запуску проєкта Вам необхідно відкрити проєкт в середовищі розробки Eclipse або IntelliJ IDEA.

Команда для запуску

Eclipse ->

Права кнопка мишки над проектом -> Run As -> Maven build...

Goals: clean spring-boot:run


Run

Команда для запуску

IntelliJ IDEA ->

Натиснути на кнопку з правої сторони меню "Maven",

після чого натиснути на кнопку "Run Maven Build"

Terminal ->
mvn clean spring-boot:run  ->
